Más que pornografía: la fotografía Boudoir

 
 ¿Es acaso la imagen sexual siempre pornográfica ? La intimidad en pareja muchas veces se asocia a una rutina, a un equilibrio entre lo personal y sentimental, por lo que a pesar de que la gente continúa manifestando un deseo por su pareja, muchas veces la chispa no brilla con la misma intensidad. Es por eso que la fotografía Boudoir es perfecta para comenzar nuevas dinámicas en una relación. Un regalo artístico , íntimo y emocional. Un camino entre la pornografía que ambos amarán.  Foto por DanRocha  La fotografía Boudoir es completamente erótica, pero no cae en las trampas de la pornografía, no es fotografía de desnudo. Boudoir viene del francés que significa “tocador”, como se le conocía a la habitación donde las damas se preparaban, arreglaban y empolvaban para su día a día. La fotografía Boudoir es una categoría amplia, pero si tuviéramos que nombrar una característica, es que sucede en lugares parecidos a esas habitaciones; aunque siempre hay excepciones a la regla.  Más que una estética se podría ir por un sentimiento. La fotografía Boudoir muestra un lado femenino de cualquier tipo de mujer, es por eso que es un regalo frecuente de las esposas a sus maridos el día de bodas. Son imágenes íntimas en las que, si bien el fotógrafo debe participar, se convierten en un vínculo íntimo entre la mujer retratada y su pareja. Un sensual, erótico, privado, sexual y elegante regalo para despertar pasiones, siempre dejando lugar a la imaginación.   Los elementos de esta imagen son relativos, puede haber desnudez, pero siempre se espera que la palabra “vulgar” no se encuentre entre los adjetivos que describirían las imágenes. Se trata de poses provocativas, de cuerpos en un lugar en el que se sienten cómodos, plantándose frente a la cámara y enfrentándola para entregarle todo el erotismo y sexualidad que una mujer es capaz de dar sin aparentar algo que no es. Es desnudar el alma en una fotografía.     Como si se tratara de las primeras citas en las que las manos aún no han explorado el cuerpo, las fotografías harán que cualquiera vuelva a sentir por su amante ese deseo carnal, casi primitivo. Si la realidad es que mucha gente ve pornografía, estas imágenes pueden ser el sustituto que siempre se agradecerá por parte de la pareja. Se convierte en un mensaje de confianza. Ella asegura que ama su cuerpo y las fotos demuestran que cada persona posee una belleza única e irrepetible.   Boudoir para renacer una pasión, Boudoir para establecer la fuerza interna, Boudoir para explorar el erotismo dentro de nosotros. La cámara y el cuerpo son dos amantes en una danza que nunca pasará de moda. La modelo perfecta no es la que encuentras en las revistas de moda o las redes sociales, es la persona con la que pasas tus días e incluso es el reflejo en el espejo.Te compartimos más fotografías para darte una mejor idea de todo lo que puede abarcar la fotografía Boudoir:   
   
   
   
      
 Te puede interesar: El erotismo según un maniaco sensual sentimental 
 
 *** Fuente: Boudoir